政府研將八達通連接《安心出行》 免嘟 QR Code 直接得知市民到訪食肆

趕絕香港人

買張不記名八達通

八達通實名制

又走精面

用 cash

咩啊，明明qr code先進過八達通㗎喎

方便麻, 唔係人人有智能電話

Qr code 咁高科技點會向後做返八達通？

為八達通實名制舖路

已經慣左外賣

揸車

廢老八達通下年已經實名
好快到一般八達通

個人八達通同電話咭一樣

轉用無名八達通

就是了

反抗
走精面逆來順受

咁旅客點算

同八達通攬炒

出示護照登記

研究得嚟個疫情完喇喎, 仲有咩借口推安心出行?

比番現金囉 收唔收

八達通都唔撚用

公務員平時返工唔洗拍卡之類？

用開現金

管你放工後 AND 放假

推

加速埋
等香港人棄用八達通

買長者八達通啦

即拉

用左成幾年

我唔是長者 SO99Y

又話唔收集個人資料

買野用googlepay applepay 或者直接嘟信用卡
搭車用返散紙 都只係少少錢
其實可以完全甩開八達通

冇用八達通好耐下

Push

push

支共每次出招，你唔係反抗
反而係走精面逃避
裝App就用假資料，八達通不記名

幫政府搵漏洞咁
幫手慳錢

唔好用八達通咪得

無用八達通好耐啦...
果陣話抵制開始已經無用過,其實平時唔用最麻煩係坐小巴/巴士果陣d 5.8/6.1等
成日都儲唔到太多毫子

政府研將晶片直接射入體內以監控全人類

無用年幾

新彊

pish

你呢個係明年新聞

啟示錄👏🏻

可能今年呢

Elon Musk公開腦機介面Neuralink新計劃 猴子腦植晶片憑意念打機

咁又無咁快 支那呢排唔夠晶片呀

麒麟晶片 大把喇